求救 想quit u 用non jupas 成績報第二間

如題
小弟本身讀asso 頭三個sem gpa 爆曬4
但最尾一個sem實在太懶 得2.6
最後cgpa拉返得3.6
想問經non jupas報u 個間u會唔會考慮我頭三個sem好高gpa已比interview我？
利申想報3大

求好心人解答

小弟日日訓唔著

收皮啦走後門狗

你第二次報 一黎就睇最尾個數3.6
自己考慮可以報啲乜🤔

有報就應該有得in

感謝ching

但三大唔係起碼要3.8up先有interview?

我讀左年半ugc都quit左入到中大 gpa無你咁高 gpa都係睇你咩科同中英有無3

介唔介意講你本身ugc咩科？ 同轉左去邊科？
但你係讀asso定dse直入原本個ugc?

2.6好似冇咩機三大喎
我個friend個個sem around 3.9-4GPA
HKU都唔收
反而UST收左 但科就冇乜選擇

Asso升原本ugc